我諗到制裁國難五金既辦法！！！

[借ac]Sor for 1. P牌 2.標題黨，但係想大家認真睇哂成篇文
。
我希望我估中國難既諗法，就係想大家識得屌完就收手。喺尋晚，班on9蛋糕撚差d就搞到成個運動喺一夜之間因為自己互相分份而收皮，當中好大部分都係因為五毛喺到帶風向話要割𥱊，好彩最後大家都喺今日朝早就收左皮，專注推番行動po。
。
但係，就係今日，又有一波風向吹起左，就係要同國難割𥱊。我覺得呢件事唔係偶然，而係國難為連登仔所上既一堂。
。
當然，國難講既野係惹火，但係我覺得佢別有用意，就係教識大家唔好因為內部分化而自己了結左成個運動。
。
第一，國難曾經就喺音響事件上講過要大家習慣冇大台，因為話就話反送中冇大台，但係喺好大程度上連登仔都係跟大台既方法去做野，而呢一次，喺連登仔眼中既大台國難竟然會講呢d咁on9既言論，目的就係要大家識得脫離大台，用自己既獨立思考。
。
第二，要大家屌自己友嗰陣點到即止。國難而家既行為就係一個完美既反例子，話俾大家聽你不斷屌自己友究竟會有咩後果，你睇下連登喺呢個互相分化既氛圍下係毫無建設性，行動丶情報po完全推唔上熱門，所以，屌人要識得停，要知道到底屌自己友重要d定推有用po重要d。
。
最後，就係要唔好俾五毛風向狗帶到風向。結合以上兩點，令連登仔自己識得分析咩po應該推，咩po應該拉，令熱門上面全部都係實際有用既po，而唔係單純既情緒宣洩，有助資訊既流通，以及鞏固連登仔女既信任同默契，唔好俾五毛狗分化到。
。
所以而家我地應該要做既就係立即停止討論國難，唔好再俾分化狗有機可乘，推返有用既po。到時候，如果國難睇到我地已經學識再呢一堂，就會開返鋪，就算佢係認真想割𥱊，連登仔再去罷賣都唔遲啦。

幫推plz

就係我想講既野

希望呢個係熱門最後一個講國難既po

P牌求推

幫幫手

自己推唔到呀！

推撚爆佢

你講既野同上帝考驗你差唔多
人類咁多苦難其實係上帝既考驗黎， 想大家學識呢一課

幫你推郁佢！

Thx

推一下

做左一定冇壞，反而你繼續互屌好快會死

推兩下

係真係假都好，連登仔都要識得唔好自己分化自己友

我要上熱門

有冇人幫手推？

記唔記得佢話身教啊

思路正確呀手足

如果真係想做大台，點解佢唔講啲大家啱聽嘅說話？

幫推

割就一定唔割
但希望各位係咪仲要比人揀住春袋, 繼續比人威脅唔賣裝就唔賣裝
有心既唔該自己上網訂自己上前線派

P牌推唔到都推呀

幫推！

借個位黎

[連仔入 其他人推] [L牌方案] 另一個要人登出嘅方法

係，唔可以再依賴大台

老細睇到樓主講既野推下先

成也P，敗也P

Push

心水清

之前腦細唔撚gur P，而家反而係P牌睇穿腦細唸法

推

其實你知唔知邊度仲入到裝，好多你以為入到嘅渠道，其實都收咗皮。

so true ah

幾清晰 分析得幾好 又上一堂啦各位

拉

good

push

推 講得好好

Pish

講得好

呢個po要推

連登勿認真，要小心
呼籲各位新手唔好跟風，太多「有心人」，三思而後推

啱

係咪冇裝備就唔識行出黎
咁點解612嗰日你要出黎？問自己

一路以黎都唔知屌乜 係咪因為人地唔開鋪就抹殺左人地之前幾個月嘅付出? 要係度單單打打
唔好咁賤啦 無大台 人地想退想抖下咪由佢囉 無錢買文具咪出聲 肯定會有人出錢

國難認證

推，連登巴絲千萬唔好俾人分化

核爆都唔割！
推

推推推

推！
分分鐘屌國難果啲都係鬼，諗住帶風向內訌
不過，大家要放低成見，團結對外
我地目標係五大訴求

P

忠言逆耳，有少部分連登仔俾人屌兩句都唔得

咁你又提

同意，但事實國難五金只係頭盤。主菜係令各位連登仔女做晒偵探查案

1020

國難五金明明係用資源要脅手足俾你講到教育群眾
屌國難五金係分化狗
收撚皮啦，出面大把人賣/派fear
使閪熱狗五金咩

完全封鎖埋P牌狗樓主

留名睇智障熱狗又講「2019年仲熱狗」

為連登仔上一堂
不如國難自己上一堂先
自己反省下啦國難

1020 tst

1020 遊行

DLLM
國難成個細佬咁，仲要睇佢面色做人

只要去過五金，同佢地傾過計就知五金佢地係咩人
.
佢地除咗賣文具，就係做教育，上次屌612一來係要屌清醒大家，二來果輪近928同101係較高危，根本係唔想啲仔仔女女出去，順便就推上600%，呢啲真係要落鋪先知。
.
不過都好嘅，國難五金撥一撥就拍晒啲風向撚蛇蟲鼠蟻出嚟。

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

認同！
幫推

屌還屌，蛋糕班人真係抵屌
不過貼堂就唔撚得
明知佢地已經比人篤灰
人地解釋左佢地都有發夢
你一係信，一係唔信
而唔係公開貼堂搞到對家知道從而令佢地有機捲入被告既風波

國難？割撚咗喇啵 用裝去威脅前線後生仔有咩居心？佢自己口講不割 轉頭就割。

推返先

行動po大大力推

pish, 推埋呢個，下次淨係推資訊po

睇ig fb仲有成班護主犬

認同

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，懷疑比美心負皮啊。

老細柒左就認啦小學雞
老屎忽咁既口吻扮哂用心良苦教育國民咁
屌你咁林鄭攬炒都係曲線救緊港教緊大家點樣革命 la
使唔使 connect 埋支共呀

兜到好尷尬，打咁大段做咩，其實件事好簡單就係國on撚9

仲有，分化同五毛有機可乘係因為你大大聲走出黎發小學雞脾氣吸 attention
你冷處理件事 die down 撚有人分化到國難同手足
自己言行不慎比哂位人入就賴哂落對家度
不如你收一收皮做返自己應做既野
(或者你唔想做 fine 無人逼你)
咪撚o係度扮聖人普渡眾生

幫推！！

樓上啲人仲推嚟做乜 過撚咗咁耐

講得幾好

1020推

推！
今次好多野係靠大家即場決定去應變，唔好輕易比人帶風向帶走

是撚但啦 唔需要特登估佢咩意思同神化佢
有佢無佢場運動都要繼續

有用，但推不動…

有料

佢點講都只係一個發緊脾氣嘅自己人

根本佢就係私怨撚，唔需要幫佢解釋。不過我同意唔需要再推國難post

樓主好似d信徒咁
自己信既野講咩做咩都能夠自圓其說

推！

恨鐵不成鋼

係，係我眼前，真係一班狂屌同路人嘅自大撚，之前仲大大聲話再嘈就自己參選又乜又盛，攪到我直接uf 佢fb，我覺得屌還屌，都需要有條界線，佢狂插612已經係過哂火位、去到分化嘅地步。

是撚但啦 理得條廢老做乜春

自己搞完分化 比人屌完就話教人唔好分化

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

推啊

Agree

好撚小氣

國難係好，一開始嘅理念大家都好欣賞
但香港人需要被教育， 佢想做教育工作者，即係想做大台啦收皮啦好唔好，叫佢教下自己唔好咁小氣先啦做人。

岩岩wiki過李政熙咩人，原來前熱血公民成員，咁成件事當堂通哂。

我係出嚟屌國難嘅！即使屌佢我仍然都係愛佢。

1. 佢地永遠屌泛民嘅力仲大力過屌建制
2. 人哋入咗醫院留撚晒血，比人斬。仲急住叫人哋投票1020佢開唔撚開門，和理非大佬喺醫院都未出嚟，急撚住投票開唔撚開門，只係顯得你好撚小氣！你好驚啲票走，又係去返社民連泛民嗰度，唔撚開門係你嘅氣量唔好叫人哋投票開門啦仆街～

3. 2014 熱狗私怨啖氣到而家都消唔撚到，2016全軍覆沒，得松泰入，我完全明白你好撚嬲，你條氣好唔順你覺得你哋能力係高於一切，入唔到自己檢討，永遠淨係識叫人哋檢討，淨係識鬧人地，但係可唔可以唔好再用你哋自己嗰啲嘅gear 開唔開門去做到賭注。

4. 佢屌人哋就叻但真心我冇見過人哋屌佢老喎？你唔想成為嗰種人旦你有咗權力你就做咗嗰種人，而家唔係拎住啲獨家代理就可以喺度成為你最唔想嗰種人。

最後，冇民陣召集人，不會有2m +1
不割，希望屌完你你都唔好同人哋講割。
兄弟爬山

on9

曲到差啲冇人明

啱 推啊

點解你咁醒ching

終於有人睇我篇文，好感動，不過仲有人喺度屌我係護主犬，我唔介意，但係我想大家唔好因為我係p牌就以人廢言，反而係要以呢兩件事為教訓，如果以後再有類似事件發生，我希望大家停一停，冷靜思考當下最應該要做既係咩。

希望「不割𥱊，不分化」對大家而言唔係口號咁簡單啦

𠝹票。

無得傾。

幫推
繼續推埋行動post

多謝樓主答中